入黎講下你發夢見到 721個日會發生咩事

可能開得太早
但屌立場同放負根本無補於事

發夢見到

白色衫會染上鮮紅色的血

都知你地會mon post架啦

其實 唔一定係721 可能係720 可能係719

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

真係發夢夢到義士組隊追擊班白衫追到入村 殺咗幾件 燒埋村